李偲嫣（私煙BB)算唔算走得太前？

小鳳姐加班都唔掂

為咗唔想打國產疫苗

走得好前

定係打左？

算 早過唔少藍屍走落地獄先

又要OT

而家啲老野真係唔捱得
啪一兩針就捱唔住

渣ga